0918 Now : 人大已全票通過國安法

71 維園見

中國會成為最大贏家

史上最神秘法律

香港獨立

push

yeah

推

BNO終於有用

唯

焦土派好波

加速主義

o wow, what a surprise

細節講唔講冇咩分別，反正係人治

國安法齒輪正式支撐住香港經濟

莫須有

71維園見

條文

國家機密

Pompeo 收到風，所以提早一步宣佈取消香港待遇....

國家安全了

等到我條頸就黎長撚過薛凱琪, 終於等到

馬照跑舞照跳

係

內容呢

通過咗都冇人知條文

想洩露国家機密？

期待今日台灣美國有咩回應

支持

條文如下：
中共說了算。

都唔駛收風啦嘛...街邊掃地個阿嬋都知今日會過啦

唔怪得今日美國佬即刻行動啦

中共極權不能代表我
中國不是共產黨的
結束一黨專政
共产党 下台

恆指高開祝賀國安法通過

通過咗都唔知內容，支那

我真係好撚驚呀.gif

香港立唔到嘅法 大陸幫你立

但港股照升...

香港一國兩制正式完結

香港市

痴撚線, 支那黑錢繼續托市

一定托住個市 國安法過左即刻跌市咪會比人知道會影響市場

維園見啦咁

一國一制

邊個再睇人大周既戲就死全家

One Nation, One Hong Kong
Fuck you CCP!

71 見

等夜晚 歐美反應

國家機密，係唔係想分裂國家

史上最民主嘅國家

我地連條文都未睇過

冇人知通過左D咩

有得去英國

公佈得條文未?

唔通過先係新聞

英超我來了

正阿喂

打靶果下你就知你講錯咩嘢搞到政權顛覆咗

香港人連通過左d咩都唔知

到過咗都唔知條例

法莫如顯,小學雞真係連基本野都唔明

我諗人大都唔知，反正夠鐘舉手就得

即時生效？！

怕你有牙 71維園見

好撚驚突然